女子u20世界盃決賽 西班牙對日本

Viutv99台01:20直播

日本10號長野風花

Viu tv夜媽媽迫人打J

日本10號

無人睇

波台多gay佬

西班牙幾勁喎
6號

西班牙差啲入

射得幾好

個龍

日本嗰個？

Yes

日本17 靚靚

混血

西班牙㩒屌

鬼妹屎忽

西班牙個4號

好大個眼袋

班鬼妹都成20歲個樣都仲咁幼幼嘅

正

香港U23男隊 定日本U20女子 勁D

西班牙個右閘幾勁

女人啲身體對抗應該差幾多下

鬼妹早熟早殘，17 、18歲係黃金時間

0:1

哇屌

西班牙個龍

靚撚到

笠死咗

西班牙啲組織幾靚

日本個龍咁勁嘅

好波，小日本！

長野風花

西班牙啲防守球員都唔遮腳俾人起腳任射
幾球都係咁
踢得咁好輸呢啲好唔抵

日本好撚靚個短髮中堅去左邊

差D 2比0

差少少

應該會妹到完埸

應該係大國腳嚟？

日本龍門好fit

係未17 呀。 靚wo

btw日本幫波好快。 好好睇。 控傳好定

3號

睇得仲投入過睇英超..

熱血足球

勁過琴晚亞運隊香港

笑得幾甜

好睇過香港隊妹下妹下先

西班牙咁既水準分分鐘怒炒3:0都得

咁觀賞性係好啲嘅

又要打j

見到, 7號呀

7號原來踢緊防中

我鐘意17....但俾人狂爆

17號好靚女

日本足球真係發展得好好

好多大頭

0-2

左眼拜仁
右眼女足

Takarada

玩撚完

亨利?

又輸反擊，molamola

成班㗎妹笑住踢
快樂足球

菜々美

拿華路同件華斯係咪屋企人黎

日本勁咁撚多

3-0

日本女足大國腳呢幾年有啲積弱
依家唔使驚喇

日本隊下半場唔同哂
勁好多

又笠死

好撚勁

日本女足勁過男足

之前拎世界盃嗰班都年紀大了
嗰時Sawa勁撚到

女子身體質素無男子相差咁遠

西班牙仲唔換人等幾時

日本d短波做得好好睇

仲有故講

無啦啦比西洋妹穿哂

waaa

啱啱西班牙果粒好靚

上屆雖然世界盃亞軍
不過奧運入唔到圍

鬼妹不停去波，有無咁好力， cher住去

斬得靚，盲眼位後上又係靚

差啲3-2

Spain 好似勁D, 但落後緊

好型

妹妹打力，打速率

差d輸多球，輸咗就真係崩盤

唔使驚住,前面都識入波

菜菜子頂唔到拿華路
日本可以考慮下換佢加強防守

射得唔夠高

其實女足都幾好睇

D女跑動多過MESSI

鬼妹發脾四全場噓

日本set得好撚靚

11號幾有功架

日本妹會唔會太勁

認真好睇過隔嚟拜仁對賀芬咸
呢啲波夠曬直接

好勁

個10望落好似好老

老老實實 好睇過同好似好波過尋日港隊

其實3號先正

瀟洒

好睇好多
膠落教波笑撚死人

唔好話港隊
好睇過好多今屆世界盃既閪波

JAPAN

真係幾靚女

btw 場波好順暢
無乜停頓
拜仁嗰邊列貝利撞到 搞咗十年先開始踢

17號好可愛

🎌🎌🎌

無得睇架妹捧盃

日本仔可唔可以唔好乜都咁優秀

有無人揾到艾豬

private

Twitter就有
dm恭喜ed

啱啱擰轉頭嗰個幾正

england個龍

成個賽事得一張牌
堅定流

亞軍攞獎真係公開行刑
兩個銀銅獎都開開心心金球獎就sad到仆街

堅係靚

日本17 .無得講。

兩個都靚
只係菜々美更加靚

季軍仲開心過亞軍

3號最正

亞軍閪晒面

3號執吓d牙都j得過

玩龍門

痴線
好熱血好感動
世界第一

柒到

日本呢場贏， 真係要多謝keeper . 上半場救左幾野， 無先失

青春呀！初戀呀！

歐洲運動員普遍都好女性化裝扮
一望亞洲...
17都似返個女仔 其她短髮真係以為男黎

17 本身就係靚女樣， 點都係靚

明明閂曬窗都有沙入眼

唔止靚
係靚得黎仲好有吸引力果種

輪廓好靚

其他都係典型日本妹矇眼大臉樣

3>>10 其她不了

好想同佢結婚

17全名係？
搵唔到

兩種日本妹,邊種係典型真係自己取態

佢大脾可能粗過你

北村菜々美

嘩， 件波衫都好好j

北村 菜々美

是但啦

J-League波衫一向都好靚，不過好撚貴

長頭髮舊相

可唔可以有ig 呀

短髮更正

好得意

覺唔覺日本個龍好有英氣，好想瘋狂射佢門

2年前北韓羸晒U17同U20世界盃冠軍,中韓女足又唔差
南韓有個池笑炙然拎過英超年度足球小姐
點解東亞女人踢波同北歐一樣咁勁?因為女足唔講SPEED同身體質素?

曚眼大面真係典型彌生人樣喎
你話17算繩文樣就真係吹你唔脹

有啲似黑島結菜

sawa2:2嗰球